Op de een of andere manier voelde ik me blij dat Jonathan was niet op de zee gisteravond, maar op het land.
Maar, oh, is hij over land of zee?
Waar is hij, en hoe?
Ik krijg angstige zorgen over hem.
Als ik alleen wist wat ze moest doen en kon niets doen!
* * * * * _10 augustus._--De begrafenis van de slechte zee-kapitein dagelijkse was het meest raken.
Iedere boot in de haven leek te zijn, en de kist werd uitgevoerd door kapiteins van Tate Hill Pier tot aan het kerkhof.
Lucy ging met me mee en we gingen vroeg naar onze oude stoel, terwijl de stoet keert van boten gingen naar de rivier naar het Viaduct en kwam weer naar beneden.
We hadden een prachtig uitzicht en zag de stoet bijna de hele weg.
De arme kerel was die heel dichtbij onze stoel zodat we stonden toen de tijd kwam en zag alles.
